nowtv記者報導海洋公園首日重開時興奮尖叫

去片:

玩過山車嗌到劏雞咁 重要剪埋播出街
佢咁報新聞又幾盞鬼

笑死

笑撚死
啊！！！！！！！

佢係咪曲線賣廣告

其實呢個過山車係最唔刺激嗰個

開咗一日聽日打風又唔開

佢係咪戴緊銅芯口罩

過山車個樣咁流

屌

鳩叫

其實呢個過山車一D都唔恐怖囉
洗唔洗叫到咁
反而玩越曠飛車同小丑過山車先會叫下

好似唔係

啊阿呀呀呀

被咬 J

明明係全op最廢嘅過山車 係比小朋友玩
不過不排除做效果

咁都驚

把聲好似方東昇

呢架廢到仆街架wor

其實都正常，話曬咁耐冇玩過激動遊戲

咁報新聞都幾有新意

自己一個同後面無人都幾驚

呢個好似真係畀細路玩
少少離心力都冇嗰個

所以呢個記者好有演技

又有一條片要成為經典

效果做得幾好
笑死

上緊床咁叫

9000人既海洋公園係點 以前支那人入滿係幾多？

細個玩淨係記得撞到耳仔好痛

呢個寶礦力過山車最廢㗎喎

呢個過山車都好嗌紅van都勁過佢

俾我都會尖叫
利申：冇膽

好qq

唔係啦驗眼

繼tvb潘蔚林後又一經典

我怕到叫唔出聲
越礦飛車戴VR結果LAG到爆
寧願唔戴
SONY

多支那人嗰陣頂盡兩萬幾三萬已經叫好多
唔再賣飛嗰次好似係五萬

終於有人開

睇咗十次

Official max capacity : 36300

點解唔貼 Now 新聞 原片

但都好多人唔受得果種上上落落既所謂"離心力"

Pin this la

其實所謂爆滿有大半都係免費飛

做乜撚
好撚淒厲

比同事笑緊

交戲姐

唔覺意loop咗好幾次
笑死

佢應該幾有表演慾
唔係專登扮出黎

呀 呀 呀

過山車可以戴眼鏡

撞到耳仔痛唔係呢個呀 耳仔痛嗰個無記錯係海盜船隔離
玩左一次就無玩過 痛到on99

笑死
架過山車仲慢過港鐵好唔好，洗唔洗嗌到咁

下？

仲要係坐最慢最唔刺激嘅車頭位

個名都有喜感，張福軒

PR公司出手

依個比小朋友玩

拉 水門比人搞仲鳩新聞

我玩呢個都有啲驚

佢嗌得好0仔
扯扯哋

做乜鳩

明明動感快車先要嗌
利申冇嗌, 玩開

唔係Samsung咩

應該係上面食飯都仲得

你條囡係咩囡。。。。

係
不過佢第一下係突然加速轉落去既

重點係嗰尖叫聲

好正

佢係咪冇帶安全帶出左去所以咁緊張...

好似係 記錯咗
對唔住SONY 今年一定買PS5
如果有

坐車頭係幾驚

岩岩開車嗌乜q

越礦飛車咪仲驚

啲啊聲個稿話要叫埋㗎

如果文字稿都加埋：啊～

就仲正

戴耳環撞到隻耳流哂血

三號風球之後，户外嘅Rides好似都要停

睇完即刻諗起呢個

我都玩到嗌 係咪太廢

諗起有套戲叫The Morning Glory
戲中為左救收視 有一part要個記者坐過山車

呢個係企鵝館隔離嗰個 我都記得係呢個小朋友玩都會笑嘅過山車

Up乜9

個feel好似台灣啲外景新聞

呢款過山車係咪玩兩次個個

以為Edwin bb

嗌下有feel啲 我玩旋轉木馬都會嗌

阿蛆唱歌都係劏雞咁嘅聲

笑下啦香港人

雞叫咁𠹌樣

依部過山車一d都唔刺激嫁

其實係因為孤伶伶得自己一個坐先叫

依架慢撚過地鐵

寂寞。。。

記者

渣ga

其實外國好多新聞播呢類型輕鬆啲嘅新聞都會咁做

豬叫

又幾搞笑 好有喜感

MTR 快少少

都係諗到呢個

玩呢個連扶都唔洗扶喎

啊

呢個咪就係企鵝館隔離嗰個囉
廢到仆街細路仔坐都唔驚
唔知仲以為佢玩緊小丑過山車

呀

我頂唔順啲離心力

onlun9

呢個好似係最唔驚嗰個
比小朋友玩

劏豬咁聲你同緊隻豬屌？

呢個肥仔幾過癮

依啲搞鬼新聞開頭，鬼佬soft news成日做

叫 creative stand-ups，記者叫依啲叫做扒
例如射完個3分波，開始講點樣入到nba做球星
不過，我估nowtv好快都冇，中共唔鐘意依味野

仲爬緊上去就叫緊

讀書果陣坐幾多轉都無問題，宜家變中佬後坐一轉都想死

好好笑

扮野姐 呢部連我最細膽個fd都覺得無料到
成個op得jocker過山車
同翻天覆地有料到
新果部龍捲風未玩過

我玩動感快車直呈粒聲唔出

包剪𢱕輸左。。。

死黑警

呢個過山車我記得4歲小朋友夠100cm就玩得

香港愈親支媒體愈唔會有Creative StandUp出現，所以見CCTVB係冇呢類方式做扒。
香港嘅，有線比較多呢類形式做扒：

360果啲先唔可以戴

依個都尖叫

佢不嬲都咁報新聞
應該係now入面好玩得
幾正

可能有人想宣傳自己個page

呢個唔會有，似坐車可以係上面瞓著

呢部咁流都嗌?
玩到熱玩到攰會坐呢涼下架

特登唔剪走佢

紅van都快這佢

真係童年回憶，未執笠前一定要去多幾次

就算係 關你撚事咩

最刺激係西九龍中心果架

有線新聞成日有笑點

修正返一個link

效果黎既姐
不過都好可愛

黃浩賢好靚仔

係

叫唔出

未坐過 好想試

驚唔起

我都想俾佢摸頭

爆趣

啊！！！
後面應該仲有字未唱出嚟？

呢個過山車悶到同隔離吹水都仲得

肥仔

呢部嘢起步好快
但之後嗰啲真係連搭巴士入赤柱都刺激過佢